大陸手足醒覺

最近我識個大陸人問我點先可以係大陸翻墻
佢想睇多d香港同國際時事
香港用既d vpn大陸應該下載唔到
同埋佢想知大陸iphone點先可以下載香港app 好似連登果d

大陸小學未畢業都識翻
重作啦

我幫佢問其他大陸仔
佢地唔識翻

你試下問佢地有幾多個siblings

我問左幾個
多數答我唔識/犯法

佢地用打機既語音先敢問香港野

點樣大陸iphone先可以裝到香港app
等我教佢
或者點先可以將個app既安裝檔拎出黎

點會唔識, 咪玩

an裝我知有apk可以直接下載
但apple好似無

唔識都唔出奇

apple 應該就咁入hk account就可以係app store down
如果大陸註冊唔到hk account你可以幫佢

我試下

話唔定佢知邊度有APK 之後咪可以返黎報發你

我係香港關我乜事

係係係唔關你事

咁係咪唔洗翻墻都下載到？
先解決左下載問題先
係大陸要上到連登係一定要翻墻

翻到咪下載到

但睇路呀，大把蟻民翻牆被捕架

用cat vpn

我之前大陸用過係得嘅

希望你唔係作故

作故全家爛屎忽

樓主都係大陸仔

你老母死得未？

大把小粉紅翻牆 黎攻擊啦

大你老母

佢係大佬點樣下載到vpn

佢唔係五毛

最後

係咪姐係vpn
大陸點下載vpn

大陸最驚牆內人覺醒

小心間諜
不過ching你可以反滲透

大乜撚嘢佬呀屌你老母

公道d講
大陸咁大識翻牆既主要都係沿岸發達地區
內陸既唔識甚至唔知有呢樣野係好正常

救得一個得一個

上網down apk 咪得

定大陸down 唔到apk

其實嗌中國人反抗先係中共死穴

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

去軟件台/品蔥
同埋比部乾淨嘅手機俾佢先

Or 買香港sim比佢

我估呢度9成香港人
以前都應該一早醒水整定VPN先過大陸

可能真係答唔到你

資訊流通的話
中國豬係會醒覺嘅

樓主我想問下你劉馬車係咪香咗

燒火上去啦

與其分化，不如教化

應該係上面坐緊

真。係香港下載定上去用就易
係上面都唔知點下載黎用
全部禁晒

唔好亂用手足ok？
又唔係同佢血濃於水

洗咩裝 有vpn用web版都得啦

淘寶咪有美國英國Apple ID買囉

教離做乜野，教識未又多過五毛

叫佢隨便down個vpn或者用迷霧通
然後搜尋品蔥，應該上到而唔會被飲茶，裡面有各種教學